[求教學] 雙氧水浸發黃膠件

有冇巴打試過用H2O2翻新發黃膠件？我上網search話浸既時候要配合太陽照射，如果冇太陽曬係咪唔得？

太陽應該係用紫外光做catalytic process
利申鳩up

咁如果就咁浸冇太陽曬係咪等如白做？